電話入面各元素或功能，按個人重視程度你點排？

例如：
電量>解像度>mon size>牌子>rom>硬件>性價比>影相>聽歌>外型 etc...
講一部現時你最滿意嘅model: etc Pixel XL

LG萬歲！
但今年好失敗

詳細排下啲次序黎睇睇

rom介面同功能=聽歌=mon色準>換電>ram>mon size>電量>紅外線(好好玩架…)>外型

底板會唔會容易燒>電池易唔易壞>系統會唔會易出問題>影相會唔會易油畫化>屏幕會唔會有殘影>喇叭音量大小
心水機：m8
考慮過後都係用iphone算

等埋apple iphone發佈會要決定啦

樣>all

All 咪包括埋樣囉

電量>外型>硬件>rom順>mon色準唔味精>相機>喇叭
岩岩出嘅 sony xz1

可換電
售後保養
影相
mon size
耐用度

較重要
運作速度（開關apps玩game唔lag)
價格（算唔算元素？）
手感（主要睇size)
電耐唔耐用
音質
畫面
外觀
相機
較不重要

其實冇人揾我
毒拎一條
睇價錢就算

電量, 3防

屌你正呀喂

可唔可以擋子彈>all
心水: Nokia 3310